今晚林鄭幾點出黎

會唔會唔出

聽日就出

一定係半夜啦

聽日下午前唔出

10成唔出

用上次d錄音咪得 洗鬼出黎

聽日等老細講完先到佢la

聽日完左國務院9up 先出